支共不爆 港人不安

呢幾日睇咗好多po 話咩建設民主中國，推動支爆，咩中共分裂，咩都有，咁多睇法我都尊重理解，但重點係呢啲睇法依然有分岐。

然而講到尾，大家都係想支爆。

五大訴求，呢樣嘢點都無分岐啦？點解五大訴求最後要有真雙普選？因為我地唔要欽點，我哋要自由，我地唔想比中共管治，相信大家都同意呢點。

支共不爆，港人不安。因為一日支共有個扯線公仔喺香港，就會有第二，第三個逃犯條例。奈何香港「身世」坎坷，有一個咁嘅背景，受制於共黨。

建設民主中國？或者呢啲嘢太遠啦，根本唔到我哋講。然而天降一個武漢肺炎，將中共醜態表露無遺，燃點支爆希望。呢一次，甚至連牆內嘅人都有反抗之意，認識到支共真面目。

中共有兩個死穴：
1 ）社會唔穩定
2） 錢

前者，我地可以輸出思想。唔需要討論係咪民主中國，我剩係要佢爆，要佢分裂。民怨已起，正好乘機而行。

後者，香港渣住中共大春袋，睇吓港交所就知。畫公仔就唔畫出腸，大家都明，要做咩大家會諗到

最後，感激醫護為囚徒困境給出完美答案。一人力弱，眾人可畏。

香港人太善良，唯有對死物狠心啲

Be water, 要變化，亦可作利刃。七一係好好嘅示範。

光復香港 時代革命

自推

喺時侯諗吓

我地一開始嘅創意仲喺到

唔試又點知？

Push

龍和道
稅局
Air drop
警總
機場
開花
黎明
呢啲代表咩？

其實香港有啲人想自治
有啲人想獨立
我覺得搞得政治就一定係拎最大公約數
我相信可以有助支爆既應該冇人會反對

我唔知一個人可以做咩
但係同大家一齊我知係有希望

所以大家唔好停留喺
建唔建設民主中國？
嘅討論入面啦

呢個時候就係香港人對支那狗輸出革命最好時機 支那愈亂愈好 不過五毛就係唔想你咁做

趁呢個時候少出街，比自己回顧，思考吓

洗撚理佢之後咩野中國 依家就係要支那內亂內鬥加分裂 咁香港先有最大好處

革唔革命我就唔知
我都唔期待佢哋會明白香港人諗咩
但係佢地要知中共係點樣，佢哋要反
你講得啱呀

係！
同埋我地必需承認
多人反係重點

推啊
諗新嘢啦

或者咁講，分裂只要共產黨倒台 地方政府必然出現軍閥割據，最好既情況係中國出現另一個政黨，當然依個只係夢想。
講番要做d咩，有無留意WARS爆發多左好多大陸人翻牆，發起一次遊行為李文亮平反 幫大陸班支那畜生發一次聲 示範比佢地睇 一次就夠了。革命種子因為李文亮既死而播下，香港人想引爆大陸情緒只需施肥一次，就可以坐番低等大陸慢慢發酵。

實際做法可connects HAEA醫護人員with李文亮 封關即為保一方平安 同時也保醫護人員安全

會唔會開始見到希望

同意你嘅諗法，但係遊行要諗諗，而家咁嘅環境
反而上去更有優勢，catch 到呢班翻牆嘅人

中國點都有人開始反，都可以咁講，但係要幫手發大

其實唔需要care 大陸，老實講。選擇醒既人今鋪都醒哂 選擇繼續訓既人就繼續訓，香港要做既野就係報導真相 留低歷史比後人參閱。大陸香港文化完全唔同好難100% connects 。我夠膽講，我地要分化大陸人，但目標係分化黨國合一既概念而唔係人民，當佢地知道沒有共產黨還是有新中國 大陸人自己會做野，照樣坐吃等死既話 根本唔值人幫。就如香港人坐以待斃 美國都唔會幫你一樣，美國係反送中之前只係提供左一樣野比香港人，就係言論自由（Facebook Instagram Twitter TG)